到你班狗比公安取代你咪撚出黎示威

成班手足變哂做大陸閪 睇你地仲係唔係咁中意做狗
到你地發現中國落黎接管
退休嘅長糧都無哂
想移民又無錢
食屎啦死差狗

12日香港警方暴力清場，手段殘忍。多名現場網友聽到，許多警察說普通話，懷疑行兇者多為中共軍警冒充。有網友查詢一名「男警察」佩戴的警號，查詢結果是一名女警。有網友拍到，很多警察在街頭拍照留念，疑非本地人。

唔知真定假 有無人見過/聽過？

推

如果個班係大陸喱，我地完全無理由留力，有咩武器就攞出黎

佢地會完全擁護，或者轉去做公安

屌佢地老母
做得警察就唔配做香港人

唔好再話咩「你地都係香港人」
難聽過粗口

如果有咁既一日 我地香港人好樂意踩多警畜幾腳

唔好乜都自推好唔好，麻煩晒

其實佢地冇咩所謂 只要有命令就會跟住做

公安幾錢人工警察幾錢人工
佢哋實唔肯

有得打示威者，仲可以捉啲女去警署強姦，貼錢都願啦佢地

怪唔得琴日係老解出邊集合喇，可能係入邊出黎噶

講得好

家陣警犬咪又係兩樣做哂

根本唔洗錫住佢地

sor